招巴黎旅伴～～～

黎緊四月尾會去巴黎 有無巴絲會係巴黎？
一齊玩返兩三日